希望連主席可以俾個機會我地整avatar

冇頭像, 邊個知你係乜水

我冇tg 搵我做乜?

我幫你問問
呢個Account唔係我的

唔該晒